問~清潔電話

有冇人會好似我咁，去廁所順便用消毒酒精清潔埋部電話？

抹個背同邊好了

唔好抹mon

why

你會抹左個coating

用左mon貼

Mon貼都有的

會抆完屎之後用嚟清潔屎眼... 好撚乸的...

我日日都用酒精抹部機底面，都無事